［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（136）

慢你少少

聽講下星期又打風

我refresh左幾次都唔見，仲諗緊係咪壞左

我f5左好耐先知1001左

lm

F5左於B個留言好耐

又開左2個

出面好熱

加成哥徹左資 屋企樓下2間百佳一間屈神市都執柒左, 狂賀 所以呢期d風打到咁撚正

每次坐係自己既工作位上, 都覺得人生係絕望的

塞車遲到個post有幾位巴打講既野都令我想拍爛手掌

痴線 好中意番工
琴日無得番工即刻頭痛

我覺得我同你住同一個站...

我樓下又係執左2間PK1間屈銀紙

你唔好講出黎
佢自爆過自己住邊

同時可悲既係香港正式進入支那統治

影仔rich gay

竟然係咁...

唔算吧...最多叫中產區

連鎖自爆真係

未必係既...可能...咁岩得咁橋...姐

仲要係岩岩開...有排先到137

新開左爭鮮呀

尋日大埔嚴重水浸

痴線

有冇事呀?

尋日大家都好擔心你

你覺得我仲會中招??

今日成個office彌漫懶散既空氣...

會

咁你個度有冇出事呀

有自己既地鐵站真係好

冇~我住天橋底

天橋底都可以有地鐵站

又好似冇我想像中咁勁

實係啦...仲有私人碼頭添

我地諗得太災難

但對面個條係行人隧道喎

橙 咁而家排左水未
你d魚點

浸到上黎
仲以為只係普通排水排得唔好

原來我都有屬於自己o既站

［執笠系列］屋企樓下兩間百佳一間屈臣市執柒左

仲要特登開post自爆

影仔

見到個路牌得返塊牌都知啦嘛

點解要咁做

其實成個POST大部份人都知架啦

其實我唔知
我樓下咩百佳都冇

今朝見到貓貓無事

其實成個post大部份人都知對方住邊區 怕乜

我唔知麻

我地而家知你住邊

但我地唔會俾你知我地住邊

我地星期五去你屋企開P

贊成

眼見d sales今日返到黎都比人摔數真係好撚慘

叫定外賣, 黎緊

今日星期四, 飯局已取消

We Know Where You Fucking Live - Marilyn Mansion

So what's a nice place like this
Doing 'round people like us?
So what's a nice place like this
Doing 'round people like us?

We know where you fucking live
We know where you fucking live
We'll burn it down, burn it down
They won't even recognize your corpse

好呀~你地成班咪走數

係咪呀, 詳細地址呢

食咩外賣好

除咗譚仔之外咩都好

你俾地址我, 請你食218 5個零又點話

me send ubereats is ok.

ubereats好似好耐

d南亞好鍾意走數

唔知醒返工

so far我叫過兩次G都冇事.

返幾點

又話知我住邊
到時自己入黎啦~

今日返9

有咩後果？

無

死開啦你

100盒

咁星林居雲桂香點睇

TAM SON

SAM GOR

no sour spicy noodle these days la

yeah yeah. eat old mac is okay too la

CLEAN SOUP IS OK

我都諗緊今日食乜

why no eat tam son sam gor together.

no la too far and seat no good

[black guy voice]: yeah man, i feel ya.

ching soup give dog eat

now we in English Channel . let show us goodest english together, okay bro ?

bully me

eat too much sour spicy noodle these days la
need to avoid for while

laugh die me

I can understand what the fuck are you talking about
By the way fuck off tam son

U針I針

sam gor is great

好多fd子

then both tam son. tam son every day.

Even the dogs wouldn't fuck it

一齊食坦仔

貨櫃office邊穩陣

no fd ga me old supervisor nei

笑左睇完

then, forget it

thinking go home eat or quick flash group

go home la, save money then

今日翻半日

就係冇先會比人放啊

不了

hangseng
fyi

有人仲滯留緊係鹿兒島, 要一星期後先有機返

fuck you who ask you ar

Clean soup= no need to eat tam son

Ready ?
Sunday !

Me agger u

一人一件屋企人好失禮嘅事

唔係屋企人係自己男朋友

食嘢japjap聲，我就話聽慣但有時啲餐廳好窄會驚格黎枱聽到唔耐煩
有時佢係街見到有嘢睇唔過眼會異常激動咁走過去理論好耐 我就話算啦岀個街姐無謂咁勞氣
成日係大街大巷揸我屎忽/波 我真係即刻躁底

屌

呢個真係最撚憎

jap jap jap

好撚冇儀態
同d餐桌禮儀好差ge人同檯食飯真係失禮埋自己

有心返一早返左啦....新幹線去大阪一早走左

食野japjapjap
餐具pinglingpanglang
餓狗搶屎
講野大聲
食到成檯都係
手口並用
食剩小小都要撩埋黎食

仲有冇

btw 行李平一半真心有用

點解我係最憎最底果句

又係時候玩下autocad

好想食

對唔住囉

去食老麥啦

手口並用即係點

想象下你係一間膠級小小ge餐廳食雞翼個樣你就知

用筷子刀叉食雞翼真係好麻煩

today?

if do so i need to tell mum ar

食唔到/覺得自己會食得樣衰就唔好食
儀態好撚緊要

呢d當自己係乜

仲有食食下
冇啦啦
唔~~~ 好食好食 japjapjap

屌

知啦師父

都唔係屌緊你
做咩姐

sor lor 原來屌緊我

人控制到自己 禽就

因為人係要反省

我依家食住大排擋又做齊曬上面啲野咁制

有冇r埋腳趾同咬手指

無
不過衰多樣 無着上身衫

食個飯都咁性感

啲叔叔要食煙 坐室外

好少見後生仔咁做

收工

前幾日...吉野家有批地盤工...個個都冇著...冇人敢坐佢地旁邊

邊個咁夠薑收工

我地入冷氣區 室內 商場會著
一出門口就除

腦細個仔個老婆好撚正

喺工業區個個都喺咁架啦
商業區就少啲

有咩女你係覺得唔正

工業區全部都係肌肉猛男

Call G啦.

你幾時見過猛男做地盤...個個都係肥佬呀伯

依樣真
開工同做gym唔同
Don't ff too much

i did not ff ar

請蝻牙囝做野都唔差 不過印象分
蝻牙囝做野好落手

肯去做正行嘅就已經無咩好話啦

窮過就知要努力

我個邊個個朝早返我到 夜晚返G場

囡囡??仔仔點返G場?

做睇場？

你地d思想

噢~係喎

理性討論工作

了解下姐

話說你地身邊有無人個名喺單字？
啫喺全名得兩個字個啲

Agger

出黎隻秋

g場做泊車，btw, 小心d好，唔知佢會唔會惹埋d仇家

完全見唔到
利申 附近全部工廈

有 我覺得兩個字嘅名好型

食飽飽 好想眠一眠

有無啲咩例子？
btw 我個名喺

單字一個 茵字 晴字
開黎見我啦

有時食飯個啲代客泊車多數本地人黎 差仔就真係不了 我係要望住佢落車我先會入去食飯

上次SSP成堆南亞追斬，好得人驚

我已前中學都有兩個女仔喺依兩個字
btw不自爆

SSP如非必要都唔會去

SSP正常係唔會去行街, 有目標野買先會出去

返機場都要囡囡

你叫咩名啊

殊鼠 姓柯 名叫柯殊鼠

U say I say

我係公廁名冇你單字咁型棍

由細到大都唔知比人改咗幾多花名
人地叫嘉俊 嘉瀅咁親切 我就啊咩啊咩咁

i know that feel

a巴同路人？

"嘉"真係好濫，去到邊都有呢個字

A仔又係單字名咩

叫阿咩有咩問題
咁叫乜仔又點睇

阿乜阿乜先親切喎

咁中學淨係叫英文名又點睇
好多中同我連佢地中文咩名都唔知...

正常過乜啦
出黎行點都有幾個藝名

我指改左好多個名既部份

都好過俾人叫黑臉神/鬼太郎

咁又唔係喎, 我D中同都係叫全名
得大學同學先唔知叫乜名, 交PROJECT寫group member時真係要問佢地叫乜野名

咁叫其實無咩問題
但喺好多時都喺咁 當老師叫3個人 嘉俊 嘉瀅 然後到我就叫全名

譚仔

group member名唔係自己寫自己個名咩
等D freerider冇名

我都覺
特別嘅名先可以令人留下深刻印象

嘉俊 嘉欣 譚仔

改晒你地d名做阿乜先

因為我好NICE, 佢地無做野我都有落名

牙姆

其實我都係中意自己英文名多過中文好多

你講黎聽下你中英文名叫乜

唔自爆啦

阿A你成日叫人自爆又唔貢獻唔得架喎

你係咪叫呀一?定呀M

叫我秒牙

講起爆, 有無睇SAFTY CHECK個POST

轉移視線是不對的

冇, 阿A請不要扯開話題

大個仔就喺咁唸
細細個個陣就唔太鍾意 自我介紹個陣好尷尬
又成日比小學雞笑個名

你個名到底有幾好笑 pm講俾哥哥知

好想知你叫咩名呀

你揾到我tg我就同你講
唔知第幾個post有 如果有耐性揾我講比你知又點話

譚仔快啲自爆

又逼我集郵

喂果個add唔到喎 好耐之前add過

港鐵觀塘綫信號系統故障逾10小時罰款200萬元

到底係點計? 因為佢只係DELAY而唔係中斷服務?

今日

請問FTP係點用 佢要我upload野上去

聽住先

無奶由架 我喺PS4 post 成功交收過架

你入ftp條link 跟住打番佢個login & password就可以upload/download

你食屎啦.jpg

今日煲蕃茄薯仔湯有冇得撚

我起到啦喎

好似普通FOLDER咁用, 你開條LINK如果要LOGIN就LOG, 之後拉D野入去就DONE

落雨呀

交信？

而家先知今日6點要開會呀

好野唔使用了 email俾佢就得

喂我重注唔會遞, 幾時派彩?

點解因塞車而遲到係員工責任？
呢個POST咁都有得嘈

聽日都唔遞就派啦

好HI 忙 好撚想RESIGN

有老細個仔個老婆wor.!

哦 我應該喺依個post打咗自己set個個名
揾人個個名喺PS4 post先有

腦細叫我做A, 腦板娘又叫我做B, 好HI難做

打家族生意工係咁..
i know that feel bro

反正都會比人屌 咁你未做c囉

你一定輸

應機plz

你係今日遞就圍骰我贏晒呀

3點半喇...再唔遞，老細又去食tea

冇星期四

找咗數啦 屌你真喺好得閒

所以咪圍骰囉

咁咪岩囉 圍骰

敢小看我
btw又真係幾特別, 我都好想改你花名

等我搵下先又

地盤佬又幾好做 我地擴建緊 咁佢地吊野上去 一個吊 其他人睇

日矖雨淋

烈日當空...淨係企定定望住舊野都想死

我見佢地好優閒 又識搵位企

有辣有唔辣 比得咁嘅人工你估會輕鬆？ 你咁岩見到佢地做啲hea野啫

人工有冇3萬?

試下阿A推介既秦國電話卡先

每日一工
雜工一日都有一千左右

人工都唔錯喎，夠養一家人

血汗錢黎架
地盤出名多意外
你無人照住好易中招

90蚊以上唔好買, 而家好多地方炒到過百蚊
見過有檔賣138 on99

我都係過到去先買.

咁你個到應該唔太辛苦
一分錢 一分貨
啲人開得千一二 嘅雜工真喺會搬餐死

我果度, 個個日日行行企企. 咁就一DAY.

你去邊? 又唔記得左

第二條team食M記tea~

鴨記有冇交易 係我就聽日去買

我講去泰國果陣.

去機場買Truemove啦.

乜而家秦幣1:4架

整洋蔥對眼好辛苦

如果你願意一層一層一層一層

有呀, MK街檔都有, 上星期幫人買85蚊張

唔願意呀

香港有咪係香港搞埋囉, 唔係太鍾意落左機仲要花時間買呢樣個樣先可以出發

以前1:5

我地多數早一日到當地, 加上試過係HK買完SIM, 過到去用唔到.
所以而家都係轉係果邊買.

咩叫早一日到當地

如果你能聽到心碎的聲音

我都試過1次。。。。過到去用唔到香港買既sim卡

點解我整親洋蔥都唔會流眼水
係咪無淚腺

點可以...番番下工整洋蔥 廚師咩...

偷偷的隱藏著自己

例:
我地上E網book package.
2號早機7am, 同1號7pm機 飛同一間酒店只相差20蚊(變相送一晚酒店).
我地會選擇1號晚機飛, 去到就訓,
第朝9點就出發玩.

返十次屋企快過你返一次

咁幸福

你份工咁free就得姐...一般人咪要請多日假?

點解? 放6點都得呀. , 我上次好似係20:20機 / 21:15機.
19:00機應該唔得.

放6點, 2020機點玩?
你30分鐘入到機場?

無2個鐘我一定唔會考慮, 條隊長D都可以BYEBYE

唉...就算即刻走得，都要回家換衫拎行理吧...而且要早2個鐘到機場

btw你咩package多一晚可以只係差20蚊咁厲害

機票平番?等於一晚酒店價錢

多啲上Expedia 比一比價先買啦.

sor Expedia 永不錄用

咁冇計了

咁用開邊間多?定直接官網買?

一人一樣女人先會做既弱智野

好大怨氣

工已收

想轉做全職煮飯佬

求包養？

不了 會窮

好少買機票+酒店package, 通常分開買
泰國就唔知, 可以package抵玩d

做廚房佬咪得

你日本+歐遊撚多數都係分開買.
短TRIP多數我都買PACKAGE.

新一代地獄廚神

首先 份工要肯俾你辭職

我煮野勁過lemon

聽日先辭會多一日人工
9月24日係星期日

Chok住煮.

屌

chok邊度

整個蟹黎食下

都話有新藉口

我對伍已經無期望

真係多一日人工

齊來競猜
「聽日．新藉口」

唔好咁啦

1. 老闆放假

2.打錯日期

1. 老闆放假 - 影子人
2. 明天識Leave - 大企業家

老闆真係放假阿頭冇放
打錯日期可以即改即print

1. 老闆放假 - 影子人
2. 明天識Leave - 大企業家
3. 打錯日期 - 譚仔

你再是嘈我幫你加啲天災人禍上去

3.冇機會入老細房

我信你架

係咪要開新盤

聽日出完去做野返到公司就辭

唔可以俾你地睇死

5555555

4.聽日出完去 老細放左工

話唔定翻唔到公司呢

4. 冇返到公司

係咪間公司突然消失左
咁就唔使再辭職

落辣油

唔辭就月月有糧出

叫 orange

logic win.

5. 唔識打信

下個月先辭會多一個月人工

影巴你咁好心地嘅

我比較希望喺個人消失

講講講下又多個月
跟住呢世都走唔到

聽日一定

辭職都唔敢,點做大事

logic win.[/quote]
下個月先辭會多一個月人工[/quote]

講講講下又多個月
跟住呢世都走唔到[/quote]

做sales人工好低，但係又搵唔到好工

一入黎就幫手鬧

我都覺 算吧啦

17:24

係...要特登諗理由去拖辭職
不如唔好辭

下個月先辭會多一個月人工[/quote]

講講講下又多個月
跟住呢世都走唔到[/quote]

做sales人工好低，但係又搵唔到好工[/quote]
唔係sales

真係懦夫

聽日就唔係

有無聽過狼來了嘅故事呢

who fucking trust

講左成個星期...仲有人信咩?

譚仔信左幾日架, 慘豬

小朋友入世未深
大師就精明啦

大師一眼就睇穿佢

仲有聽日

聽日唔遞請哂你地食香蕉批

你肯請都要我地肯食

蘋果批就要

到時...我個ex今日又食香蕉批，都係唔請了

丫影仔串人又幾應棍

話說個賭局依家點？有無新賠率？

潛聽日會有好消息

我真人把口好賤

笑死

你覺得我會唔會改丫

改低唔俾信個賠率

一係就揾左份工先辭

佢之前話去旅行

我萬朱莎華最講道理架啦
唔改 最多我挾帶私逃

你.....食屎啦....

屌 我煲到煲湯岩岩好 老母話好似唔夠水 手多走去加水 又要調過味

呢度個個都網上兇狠
你網上斯文咁得意既

落D味精

今日飲咩湯

蕃茄薯仔

這是不對的 要味道出街食就好

我會食晒D蕃茄

我食薯仔~

咁我飲湯

可唔可以加D牛肉

共生關係
btw, 唔可以

我又要加注

傻啦, 截左止好耐啦

其實真係無人會再信你

馬匹都未入閘

入左好耐啦

退翻出黎啦

同埋我加注喺想加佢聽日遞

咪係.....玩咩呀依家？？

FYI

依家先留意到 個賠率咁伏嘅

伏係邊
btw to all 個「今日」係講緊星期一既事

我多數用西施骨 唔會用牛

冷門都賠咁少

多謝

賠晒成副身家俾你好冇

冇錢冇旅行，都係唔辭工住

唔信囉，你係交就live既

仲賭咩呀，就快1賠1啦

拿A仔就理性賭徒

啲湯俾老豆老母呀哥清哂

咪好
行動證明

乜而家港鐵d廣告咁新海誠

花錢整好d signal好過啦

罰得200 萬

依家炒粉俾老母聽日帶飯

香港伏呀婆賣野就食左人地成個月咁制
罰狗鐵就罰到連皮都傷唔到

香港真係悲劇

試新野

返屋企

番埋聽日就方加

我：mummy mummy
老母：點呀 妹妹

星期五啦

我都想有錢呀

曾俊華：AI取代Auditor係意料中事 年輕人不必入行

遲d工都冇得返

早晨 今朝柯到仆街

食錯咩呀

早晨

黎緊要做兩日豬先得

琴日飲一啖變壞咗嘅凍檸蜜
一啖都出事

火車又等訊號

屌啦又壞車，到火炭話暫定服務要等第二班

而家班車超多人，本身都唔算逼

日撚日都壞

On9
又壞

去緊大學我覺得成架車都係待宰的羔羊

係大學落左車表示輕鬆

我都係大學落

屌佢架巴士早左成3分鐘開 有排等

方加又黎病

頂你個制啊 朝早沖完涼抺乾個身 幾分鐘後又濕哂

太多人，好似無冷氣咁，搭火車搭到出汗

食兩個魚柳包先

屌 放假先黎打風

又少日假 屌佢老母 李氏力場

今日板燒雞腿飽$12 咋喎

唔好啦 星期日有一年一度既event 籌備左好耐啦
個風可唔可以黎遲一日

我都未屌 打風我要返返工

咩event啊

星期日咩?唔係話星期一/二?

又有風!?

結婚？

返工點可以唔留意嫁~可能有假放喎

一年一度喎...
一年結一次

星期日打有鬼用

仲有幾日...
可能突然行慢左，星期一又有日假

後日就星期日啦喎

扮都廢事扮

都要比個希望自己

從眉梢中感覺到
從眼角看不到

懦夫遞左信未

第一次見麥記個炒蛋牛堡, 咁難食

炒蛋火腿正啲

聽住澳門啲sales俾manager 捽數就覺得可憐
大佬人地水都未有呀

點解無午餐肉漢堡

double午餐肉漢堡

會肥

食譚仔冇咁肥

咁唯有食譚仔啦

唸深一層呢 其實都唔喺好肥啫
其實m記都幾好啊

個風好似又幾勁下

sinopec dafa is good

為左唔食譚仔，竟然食M記

星期五了
唔知係公司做乜好
又唔想日日扮工

其實我喺中意食m記嘅
一星期幾餐個啲

肥佬

一星期幾餐

天生唔怕熱氣所以無咩所謂
以前有keep住運動所以唔顯肥

有幾唔顯肥呀睇過~

大師功力深厚，一問就問到核心

出晒水

去睇車

悶到瘋狂連登
仲有5日就解脫!!!!!

Me 2

大師係樓下啊

唔知今日懦夫點呢

應該走數深潛掛??
頭先問左冇應

佢今日遞我都贏呀

YOU2係指]悶到瘋狂連登定係仲有5日就解脫

好悶

BOTH~

有冇巴打把聲好薄

睇緊呢個post改造走音巴打

男孩令你 掙扎！

我都唔知自己把聲點

不過也始終

公司個冷氣位真係痴線
我後面係會議室 會議室有2部冷氣
d風係咁扯出黎
ok諗住教細d 教細左 老細間房就焗
呢家著左2件外套+飲緊熱水

錄完放上黎就知

成班八婆圍埋細聲講大聲笑

小弟訓教先 夜訓好似傷聲帶
同埋真心多謝今日巴絲們比左咁多意見我
希望明天會有進步
晚安

笑到仆街

v30仲有一個禮拜就出喇
好期待啊

G6水貨近幾日又加價

老老實實男仔聲薄係點

雞仔聲。

想一巴星落去既聲

我都想學唱歌

請post上soundclound

青峰咁既聲

幾時唱下歌仔姐

唔撚係掛
琴日睇行貨都係3千中

買啦

再細聲D...好似有canser咁

係囉台水3220-3300
之前明明落過29XX

shuuuuuuuuuuuu

差個小小
買啦

冇錢買...

出糧了

有冇示意聲

姐係用ai代替auditor

對

um...冇氣版既王苑之

但始終都要人手睇下份野係咪真既 btw, 我都係會計grad

我覺得有d野都要靠肉眼同人既經驗。。。機器只會睇數。。。。

最多咪減小d人手，因為本身audit都只係抽sample睇

大交合 颱風帕卡50%機會襲港

我只係分享資訊。所以只能叫人睇路。
So far 工程未有事住。

幾時先...

我期待新唉窿多

聽朝400公里內

工程點用AI

有冇8號先，我係要呢d

其實AI咪又係人寫program 控制佢

菲律賓都未到 邊有咁快知

聽日8號有咩用...
我聽日去電腦展

My name is Ezio Auditore da Firenze.
Like my father before me, I am, an assassin.

工程而家係data input 要用人手.
如果data input 都可以用類似OCR 咁既做法就真係大撚獲

AC

又係時候聽你知道唔知道

買翻ezio trilogy
好想打

西瓜真係好jarrrr
小儀幾時翻黎

其實有時諗下 用完AI又要揾人手check ....係咪好多餘

同傑傑比呢

然後我~然後我~ 恨不得當初~

ai ge 發展係咪可以令到人類走向馬克思主義下ge共產社會

公司廁所冇水沖廁

有冇人同我一樣好容易俾靜電電死

搵舊屎比

行公園果個環節真係無聊到顛

屌 有個師傅搞到花灑頭 成個場變咗澳門

what if another AI check it for you ?

我打到BLACK FLAG 就冇打.

我都係
之後個d都係換湯不換藥姐
好似係

AC > AC2 > AC3 我妹係係隔離睇住我打睇cutscene.

開波喇
阿龍

終於有人打黎

black flag揸船on99
最好玩一定係ezio trilogy

阿龍把聲幾正

積極考慮下

文靜女女
好淫

哇

咁個話題結束左咪藍剔囉

呢d冷淡ge人好難追架wor
基本上除非係約到出街
or otherwise冇乜野好傾

唉真係傻仔黎

放手

我又要拖你手仔

唔好意思

但佢又約到出街喎

笑到死
報告老師

約到就係lo
但點樣可以親密到可以約出街ge地步

屌咪出左黎睇戲

屌
我就係想知佢點樣做到

人地都俾晒機會

把聲好好聽

哇屌
想啊 個下

下
乜撚野啊

哇屌高級收兵

就咁聽阿龍講真係feel唔到佢收兵

癡線

你feel唔feel到 我真心以為係進展慢

完全feel唔到wor
得閒sd下生活照話一齊食
睇戲又有得拖手
癡線架?

我到最後都以為其實佢以為阿龍已經算係佢男朋友

有乜理由話唔方便講啊
明明一開始話
想知邊個暗戀佢

又係果D乜都做齊但只係當你係fd套路

中學lunch 係商場俾人掂到就會電一下

唔知呀哥食飯有咩反應
我拎左個無口貓粉紅色幫佢裝lun廚

睇佢片面之詞真係幾煩

如何同女朋友拖手？（真心問）

手也未夠膽拖～

我以為係我frd子開po

同埋近期我直頭唔想同佢扑野
睇到呢句就知唔係了

佢都會發我脾氣，瘋狂比說話我聽(姐係例如：算啦，我都慣，無野喎，你鍾意啦 呢啲，甚至有更多更加hard feeling既說話)

男人老狗

真係識個男仔係咁
頂佢唔撚順

如果呢d野係為左嗲豬而講還可以
成日講真係會沒GTR的暖男.gif

好狗呀

頂

算啦我都慣俾人話狗

遞左信

有新人

大家可以派彩

好野冇人中

譚仔唔係加左注咩

冇受呀

好慘

得返兩格死人都唔受理啦

冇咩胃口.

好狗啊

係咪有返板G餐

冇呀 但今日12蚊一個包

得單買 好似喺

FD子影俾我個牌8個餐係板G 32個幾

俾你話狗我又唔係好習慣

邊有做莊做成咁嫁
請一人一個香蕉批

腦細有冇講 懦懦 唔好走啦

我算好人架啦
懦夫 香蕉批啊

怕怕就會慣架啦

今日食兩個板燒雞

好食咩...

塊雞好乾...

食兩個漢堡包會乾到嘔 板雞食兩個會飽到嘔

我仲未飽

ching發育時期點同我

ching發肉時期啊

話說難忍整返好副本體未

今晚都食翻幾個板雞先

食tam jai 3 gor

3 gor jeng~

Lunch time 唔想食太多野

最緊要有錢

大師食左mummum未

我個word統一唔到行距
我已經HIGHLIGHT左成篇野SET 1.5, 都無反應既

A仔竟然有野做

你試下paste做僅文字
再set格式，9成9冇問題

你好叻呀

煙腸>A仔

認真, 我覺得我intern時應該識
而家退化左

有啊
我供撚咗成千啊

轉數快嘅女仔真係好吸引

真係慘
我冇供，公司又冇供

Feel到好大怨氣

stand still
im coming for ya

有得唔供咩, 佢填你做自顧??
唔供犯法架喎

你係no pay?

唔過2個月/唔過某個數好似就唔洗

我有pay,

唔過2個月?

咁咪姐係佢....

哈囉

希望星期日不要下雨

今晚去邊度玩

好撚悶 等收工

睇路徑圖星期日朝最接近喎

返屋企訓教..星期六日都開9:00

多情自古空餘恨

此恨綿綿無絕期

唔係法律隙, 係intern可以唔受現行勞例完全管束
即係煙腸呢樣野本身就係法律隙
你睇清楚份contract應該有寫佢唔會幫你供mpf

廉價勞工

•實習學生須來自大學撥款委員會資助的大專院校全日制學生；
•實習為課程一部份；
•實習期有時限規定，主要在假期內進行，學生實習後會返回大學繼續課程；
•工作範圍主要為學習及訓練性質；
•有關收入及津貼與受訓工作相符。

基本上就係僱主同學校勾結

簡單黎講即係煙腸唔係僱員
你地只黎黎學習而有份津貼
所以可以唔使供mpf

ys

我都好悶

拉直左個頭又後悔

It's Friday Friday~Get in town on Friday~~

一絲絲 一點點 消毀憶記

2日後咪又要返工

sinopec super friday dafa is good

有冇人聽過???

洗腦

聽日就要返喇ON9

呢個版本好聽好多

好想睇

我FYP有用到佢

#

你FYP果時有呢首歌架啦

Me2 有咩好做?

暴露年齡
首歌5年前既~

點解a仔fyp可以用到呢首歌

佢邊止咁細

究竟佢讀咩科？

我估佢應該係最後一.兩界A-Level

出禁千貳百拾壹式 八稚女 打屎你

我有D 最後一界a-level fd3年前畢業

用哂今個月改名G會
唔係就整個八神庵（暴走）

A仔講過好多次佢大約幾大

係咩
sor囉...

唯一既解釋就係A仔讀左好多年書/讀到好高學歷

A仔可能讀左12年中學

首歌5年前炸喎

所以咪話

穿越！

data retrieval on social web for businese (咁上下)
我做youtube

放工

短褲返工

條褲咁QQ

廢青返工好causal

我OFFICE冷氣仲未整好

GU 產品

係咪計埋intern呀
我識有人yr3做intern，做完轉pt一直做到畢業轉ft

遞信 冷氣都唔整 辣殺公司

fyp果單係堅既話咁佢就變左報大數

算啦 計唔掂

自己諗下

其實叫雞同搵SP有咩分別 除左錢銀上

是咪出黎做野讀post grad

你咪答左囉

係舊登冇乜點睇成人台 lihkg禁落去啲post到十個有九個都係人地講性生活就貼TG

小妹著熱褲添啦
天氣熱 冇計

小妹接受唔到短褲

屌你又小妹

唔係, 不過條數係可以MATCH到既

見人妹就屌 A仔變左

你究竟讀左幾多年書

好耐冇見糖糖自稱小妹

佢明明就係女
睇gay post sin

你係咪中學又讀左好多年 大學又讀左好多年

你公司係邊，我下一份intern apply你公司

可能PT degree
poly都唔少人PT既

大學5年

［gay post］Intern2.0 （137）

你地 d咩

咩呀...做咩變左gay post....

觀塘啦
不過唔好啦
依加公司女同事多d 相處得好融洽
如果多幾個仔應該會爆炸

見到gay post有個話題幾岩傾
到底幾時先會知自己既性取向
有人話細個已經想嫁個有錢靚仔

咁match啦

著熱褲既男人真係應該送晒去堆填區
有D阿叔著短牛仔褲真係

大師

你因乜事成日CLICK入GAY POST

佢個D叫短褲

真係岩岩好

係咪全熱褲先??

有啲好好笑架
佢地覺得自己係男人既頂端 同佢一齊既男人都係高質
低質男唔配同佢地有關係

咪即係普通叫春港女

通常裙多
我唔係sales 著褲都得

女仔著熱褲好睇咩

露鮑邊

靚女著乜都好睇

gay就得 肥仔gay就唔得

好睇
經過望到都賞心悅目

靚女著露膊裝呢

依個post啲偽姐姐好鐘意撚後生仔

又要拎陳冠希著呀伯衫圖出黎

GAY既世界入面係咪全部都好靚仔好高質

好悶呀⋯⋯

屌 今日比老細老點
裝好曬啲窗簾先同我講要調返轉

照佢地講既都係

見一次笑一次

追到佢地講叉開個patpat拎野塞入去就睇唔落
想像唔到

一直都分唔到邊張先係原圖

啱喇
留比我啦

我短命幾年is okay

我同知恩一樣都係內雙

但點解我冇佢咁靚女

因為你係佬囉屌

好撚凍 已經著左2件外套 對手都係冷冰冰
有個外號叫虧佬

打少啲丁啦

太廢

關乜事

Sadness

好晒料

公司得3個20幾歲 呢3個都話好撚凍

我得1件...我都好凍

身在福中無知福
有冷氣就好好享受啦

今日食我最鐘意既

在座有幾多人食得哂

3個都係個個時期 叫佢地唔好打咁多丁

食得晒既, 但唔會咁做囉
食2個板燒雞根本係玩自己

女既話 係咪應該過去幫佢地潤一潤

一定係脆弱雞翼chan再加板燒G

btw 我平日都係一個人食2個餐架
唔好笑我OK?

我食完一個包已經會頂住去食G 薯條會郁唔到
杯野飲

依個份量先夠飽

一直都覺得板燒雞其實唔好食

我鐘意個汁 塊雞可接受
佢呢啲雞原汁原味既話應該係酸

而家傾向唔好食咁飽就算
以前讀書時自己一個食桶餐真心ON9

我唔餓住訓就Ok

我都試過
50幾蚊個2人餐 係啲飯太難食食唔晒

見到幫耶穌補習大笑左出聲

睇左 話見到人地老母著泳衣幅相

d 炸G輕鬆KO啦
但G皇飯真係....食左兩啖有時就唔想食, 唔係因為食唔落

最憎食軟飯
kfc啲飯溝水咁款難食到死

好想食哈迪斯個磨菇飯

我覺得唔關啲飯軟唔軟事
係飯本身難食

見佢好似好認真咁討論, 分唔到真定假

Can't agger u more
最唔中意食飯

佢最新出既廿零蚊桶飯好抵食
連我都食得飽既

起底見到好多體育台 唔敢信

軟飯更難食

一時時, 有時得半桶

我最近食飯都係食到唔覺肚餓就收手

煲飯我係唔識掌握 我自己唔食 分唔到點係軟/硬
多數洗完米 加水加到隻手掌浸哂

唔知點解我想像個畫面係
食兩啖先~~仲肚餓喎, 食多兩啖先~~嘩唔肚餓啦唔食LU

浸晒

應該假吧...師奶有錢唔好叫鴨??

去KFC多數食薯蓉 好鐘意薯

我通常浸手指 成隻我覺得太軟啦
不過去fd屋企食就係成隻手掌浸哂

話說我腸胃炎第4日
第2,3日都好d
今日已經屙左幾次
個心口仲頂住頂住
又冇胃口

好似要睇D米受唔受水...

薯格同薯蓉 >>>>> 炸G

好臭

點睇? 落水前問下D米先?

煮餸我冇問題 煲飯我真係好差 我試過煲飯煲完變左粥

大家都有眼耳口鼻, 點解人地可以咁靚仔

屋企用珍珠米 以前用金象

我隻手都係8成咋喎
你男人手仲要浸晒

唔係公司廁所去 專登出左商場爆

即係叉電叉夠50%就抆

仲有半個鍾

原來係薯格
我一路以為叫薯夾

我浸到手指骨咋

屌你真係好多懶音

實唔實薯夾？

你叫開薯夾

一格格既薯啊, 唔係咁咩
你格仔餅定夾仔餅

作為一個出色既accountant 我決定準時收工

成個會計部得得一個真係好爽

老母尋晚係group：細佬煲啲薯仔湯 飲落去有啲蓉同粒 好正
呀婆：咁下次食飯叫細佬煲多次
我又中伏

唔洗好似以前咁睇d阿哥阿姐面色, 淨係直接睇腦細面色

佢係懶音撚

我睇左成個下晝youtube

奶油矛慶吹去做癱囝牙姐

下次買金寶薯仔湯啦
有D蓉同粒

Ching煲蕃茄湯會唔會炒下啲蕃茄先？

咁撚爽

讀左3次先明

我會加洋蔥

你識野

阿姐放假 唔撚想做

我一開始都好奇怪
點解係叫薯夾呢? 同夾有乜關係呢
但一直都冇諗過原來係自己讀錯
之後慢慢就唔冇咗回事
長知識了

我下午玩左成日菇菇的巢

試下講火腿通粉 凍檸茶

利申 竹昇妹

屌啲竹升妹真係好麻煩

即係臭G

退通
冬OT

會唔會講左火水通粉
我會

竹荀波?

屙埋督屎排隊拍卡

four退通
冬捏茶

話說星期六買左包一片片既年糕 炒五香豆腐+腩尾
呢幾日 我每日用返包年糕加五白豆腐加芡汁炒俾老豆老母食

今晚去邊度威

我曾經試過俾個廚房老母煮飯 佢煎牛扒入面完全生
自此 我只係俾佢睇我煮

買個支慢煮啦

你地老母係識煮其他餸而唔煮
我老母係 蒸肉餅同排骨 仲要係你醃好先得
佢只只係負責擺落去計時同拎出去

咁咪岩囉, 個支慢煮都係掉落去之後等佢計時

A仔, mk邊忽有秦國卡賣

唔好啦 唔想到時日日都個幾味

街邊檔黎, 我唔SURE個阿叔係咪日日都係到擺架喎, 我路過十次有七次佢都係到
呢個十字路口, 天仁個轉角

先達

me2 88

收工！

Angel方加

明天仲有半日工要返...屌

我屌你地呀

放咗好耐了

準時落閘放狗，試過漏左部電話係公司 慘過食屎

又去叫雞呀

會曬啲g嘅電話

我只能永遠讀著對白 讀著我給你的傷害

mk檔仔推我買$50既同牌子儲值卡

最怕你 講你猶原思念
擱再給阮希望

今個星期冇驚冇險

有閃卡

男人，做咩咁大聲講出黎

換機time

9/22 開賣

999、1099、1199 美金

傻撚左呀咁貴

7s呢？

7s有撚人買咩 第一日就串ipo

把聲好薄post好多聲J

十周年紀念版 肯定炒到癲

問下價啫

應該同柒個價一樣，柒每部減800

睇下pixel 2要幾錢
而家買電話要成皮野

買完賣

Thx
Btw點解7s唔好？

我認為6s已經足夠

我買比女朋友呀

廿四孝

唔知呢條友而家睇返會點，係咪用緊2g手機

loop左好多次，好撚正
完全唔明做緊咩

隻腳真係似死人腳

佢部6都好舊了

有心又力好男人

7388 8288 9088

出7s 就係時侯換7

女朋友

老中有冇識下囡囡啊

老中遲下出本我在紅van搭上女乘客

叫老中好似比人叫廢中

老譚

名老人不老 我自我感覺良好